[突發] 白俄羅斯殺人犯同警察合作

推到全世界都要知

推

樓主冇crop走個player

核彈

#3 殺人犯

段片我上youtube見到
我估白俄羅斯政府過幾日會宣布全國封網
一定要backup